今晚十點要嗌得大聲過琴晚！

香港人加油

Push

香港人加油！

我愛香港！

我要大嗌發泄！

啊！！！！

嗌到樓下有驚夠唔夠？
使唔使嗌多架？

支持香港警察！！！

講笑咋！！！

Pushhhhh

有冇人會係銅鑼灣大叫！想join

大家唔好怕醜

頂

開錯台

喺街

推啊

今日嗌唔到 聽日嗌
聽日嗌唔到 後日嗌
嗌到宇宙都聽到！！！

大家記得嗌

為大家發聲！！

加油呀

Tui

嗌哂佢地黎聽concert!!!!

推

屯門友大聲d呀！

推到好攰

幫幫手啊

嗌啊喂

光復香港 時代革命

123123

仲有冇新口號

arrrrrrrrrrrrrrr

我要真普選，我屌你老母！

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+水筆痴電話LED燈 就出到紫色